# test_login

## Project setup
```
npm install
npm run serve
В первую очередь открывает страницу регистрации.
Проходите регистрацию (записываются данные вo Vuex), перекидывает на 
страницу логина. вводите те же данные и перекидывает на главную страницу.

```

### Compiles and hot-reloads for development
```
npm run serve
```

### How to work
```

```

### Compiles and minifies for production
```
npm run build
```

### Run your tests
```
npm run test
```

### Lints and fixes files
```
npm run lint
```

### Customize configuration
See [Configuration Reference](https://cli.vuejs.org/config/).
